嗨 我係湯秉墉 表演嘅歌曲係忘情水

可唔可以推到湯生出MV
踱步唱歌已經咁有娛樂性 好過D耍刀耍槍嘅
唔明點解得33秒